你都有男朋友啦

你有男朋友 我應該開心 只少證明你忘記左之前嘅傷痛
我唔係好在乎你個男朋友係邊個 我好無用 面對唔到現實
我唔敢面對你 我只係一個失敗者

我係supreman

Loser 威偷里 san 秋卡呢 叩姊以

諗咁多把鬼

愛情玩家有咩高見？

巴打同我情況一樣

又幾好唱

佢條新仔你識唔識

屌緊你條女，玩撚完中出即飛